［認人］旺角長沙街遊樂場有三女學生比人捉左

影唔到正面 你幾十狗包圍住

但冇人講 有記者在場 睇到片既 幫手講比佢地屋企人知

比*

蘋果影到

Push

:終於可以.....

睇佢學校同學ig 話佢哋屋企人架學校都知

push

根本要繼續停課，著校服都被人拉

狗:放學唔坐直昇機走?拉!

睇住果幾個學生咩都冇做就比狗圍再比人拉上車